【女人好小器】KOL 空姐貼制服照，被航空公司炒魷

網紅空姐高調PO制服照 遭卡達航空開除

網紅尖如長相甜美，同時為卡達航空空服員的她，常在Instagam上向粉絲分享考試祕訣及各種旅遊照片，不過近日卻傳出她遭到公司的傳聞。對此，尖如昨(4日)也坦言，她因遭一位討厭自己的台灣學姐陷害，把她過去穿卡達制服直播時的截圖、網路上流傳的制服照交給公司，導致她被公司開除。

網紅尖如在2017年考上卡達航空，她也常向粉絲分享應考秘訣，加上工作關係，經常Instagam上PO出旅遊照片，粉絲追蹤人數高達10萬7000人。尖如在11月直播時，面對網友詢問空服員的問題，她表示，以後不會再有卡達生活的分享，讓許多網友也開始好奇，她是不是已離開航空業？直至昨日，尖如在Instagam貼出飛機機艙內的制服照後，證實自己已遭開除。

圖／翻攝自尖如Instagram

尖如表示，2017年剛進入卡達時，公司訊息為若是穿著體面的制服照，空服員可以將照片張貼在社群媒體中，不過在今年6月左右，由於公司的主管換人，該名主管對於社群媒體控管較嚴格，因此她後來不再張貼制服照，連過去相關的貼文也一併隱藏。尖如提到，一名討厭自己的學姐，蒐集她進卡達後所有與制服相關的照片，包含去年直播時穿制服的截圖、曾貼在網路上的制服照等，學姐將照片及她的Instagam帳號交給公司，由於公司風氣保守，無法接受員工如此高調，因此決定將她開除。

對於遭到公司開除，尖如坦言，其實自己對於這份工作感到很疲憊，原先打算明年合約到期時要辭職，如今被公司開除，她反而要向那位學姐致謝，不但可以提早半年離開，還不需支付違約金，也可以提早規劃未來。許多粉絲也紛紛留言向她打氣，「就當作是順水推舟吧，連違約金都解決」、「辛苦你了！你值得過更好的生活」、「一直很喜歡你，學姊這樣也太陰險了吧」

實習編輯／許雅筑

由於公司風氣保守，無法接受員工如此高調，因此決定將她開除

仲教人地點做空姐
令自己公司既規矩都唔守

人哋2017 年入QR，直播又係舊年11月，今年6月先改例
要有水晶球定係識得起卦占卜，先可以唔犯未來嘅例

閱讀理解z

其實間公司都幾撚蠢
有個小小名氣既空姐仔幫你免費宣傳
但都要炒鳩人

你真係好天真
你畀啲表面野呃左

蒐集她進卡達後所有與制服相關的照片，包含去年直播時穿制服的截圖、曾貼在網路上的制服照等

就算係依家 IG 依張有幾體面, 我當係可以合規地post 上社交網站
著住制服做 live , 無理係 新官上任前後 唔得啦呱 ?

on9 仔, 唔識閱讀理解係你地呀 柒頭

著制服做 私人 live ? 有幾體面呀 ?
無論係新唔新上司前後 都已經唔得啦

學咗香港，乜都有追朔期。

共產黨作風

卡塔爾要靠個飛雞宣傳 怕條飛雞影衰晒就真

間公司風氣保守 未必係個新上司改變到架喎
卡達爾 喎 根本係個KOL 自己為左 show off 就唔記得左 間公司個 VMV

咪係, 根本就係個 KOL 一開波已經違規
只係新上司 會執行懲罰啫

或者咁講
條女既行為未必對間公司有好大利益
但一定冇害先

成11萬followers都要做空姐？

知唔知咩叫閱讀理解？

當全世界都大多開放風氣
佢咁做唔會令外面的人反感咩

你覺得油王同阿拉伯國家會有咁嘅 concern?

呢個台妹follow開，係幾靚女

識佢，佢自己辭職架WO

佢自己本身都想唔做

俾著我都會咁講啦
唔通喊苦喊忽講無天理咩
幾歹都話 炒咪炒反正唔想撈
起碼輸人唔輸陣先
講真唔係鍾意份工 點會影咁多工作照
我就肯定唔會記錄呢啲所謂工作點滴囉
係有啲唔岩聽架喇 不過我覺得就係咁

梁游兩個都係

因航有個台灣空姐，FB 有二十萬like 都仲做緊

岩岩生完仔果個?

一名討厭自己的學姐，蒐集她進卡達後所有與制服相關的照片，包含去年直播時穿制服的截圖、曾貼在網路上的制服照等，學姐將照片及她的Instagam帳號交給公司

好撚cheap既臭西

開live 又串左d既

大公司幾時會授權一個小員工做形象大使？
萬一條女有咩制服床照曝光邊個會負責？

明明就係條女利用公司嚟呃like吸fans

女人

咪就係

唔做飛雞點黎follower

唔係

Qatar好多規矩 唔比空姐拍拖

佢係做左空姐先愈黎愈多人follow
本身得幾千架咋
不過佢真係幾靚

屌咁靚女都要比你隻cheap雞學姐擺上枱？
人地紅關你乜事 我地睇到靚人靚景咪得lo
咁唔抵得人紅一定係勁樣衰既老臭雞
最毒婦人心

之前睇過尖如開live係講返工前化妝嗰d
佢真係好靚

卡塔爾航空要求台機組員國籍改Chinese

成日都唔明
究竟咪人先會想做空姐

咩人

做雞都要教人
唔講以為教人考ibd/big4

Qarta 咁有錢，有成隊 pr / marketing team，駛鬼靠佢去洗靚個招牌？

而家啲人以為咁樣免費宣傳公司應該要接受，但有無諗過人地其實唔想你咁做，萬一個空姐係樣衰嘅，分分鐘倒你米都似，我要宣傳，大把女揀啦，一定要搵你咩？

點樣唔俾拍拖？
唔俾同同事拍拖？

有冇多啲相

你知唔知10萬fol其實好值錢
d 公司為左曝光幾萬人賣個廣告 個成本都高過個空姐人工